係灣仔叫人三罷既辛苦曬

咁岩行過見到你地 想問下有冇咩幫到手
除左上前線做個粗人幫手就冇咩識
出黎派傳單又驚攪出事
辛苦你地了
出到去就企我地身後比我地保護返

事實證明和理非都有用
別分化

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

大埔今朝都有2個學生，超有禮貌叫人三罷

即刻加分

85見

有時候勇武手足太緊張 好易起衝突
交比和理非手足做
我地抖下旺角見

真
過去問洗唔洗幫手都好有禮貌咁答我
咁大風大雨

83too

我決定今晚食飯前對住屋苑大叫 叫人罷工